[
    {
      "question": "Μπορώ να ορίσω δικούς μου τύπους στην C",
      "answers": ["True", "False"],
      "correctAnswer": "True",
      "photoURL": "q17q1"
    },
    {
        "question": "Σε τι χρησιμοποιούμε το typedef στην C;",
        "answers": ["Για να ορίσουμε συνώνυμα τύπων", "Για να ορίσουμε μεταβλητές", "Για να διαγράψουμε από την μνήμη ένα struct", "Για να γράψουμε λίγο παραπάνω κώδικα"],
        "correctAnswer": "Για να ορίσουμε συνώνυμα τύπων",
        "photoURL": "q17q2"
    },
    {
        "question": "Έστω typedef double trouble[1024] και sizeof(double) == 8, ποιο είναι το sizeof(trouble);",
        "answers": ["1024", "4096", "8192", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "8192",
        "photoURL": "q17q3"
    },
    {
        "question": "Έστω ότι οι int θέλουν 4 bytes για την αναπαράστασή τους, για να δεσμεύσω μνήμη για έναν πίνακα 10000 int κάνω:",
        "answers": ["int * array = malloc(10000);", "int * array = malloc(4);", "int * array = malloc(40000);", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "int * array = malloc(40000);",
        "photoURL": "q17q4"
    },
    {
        "question": "Ποιο είναι το μέγεθος του struct {char c; int x; double d};",
        "answers": ["1 + 4 + 8 = 13", "1 + 8 + 8 = 17", "4 + 4 + 8 = 16", "Εξαρτάται"],
        "correctAnswer": "Εξαρτάται",
        "photoURL": "q17q5"
    },
    {
        "question": "struct {int x; int y;} point; Ποια είναι η τιμή του point.y;",
        "answers": ["0xFFFFFFFF", "0", "1", "Ότι έτυχε να έχει η μνήμη σε εκείνη την θέση"],
        "correctAnswer": "Ότι έτυχε να έχει η μνήμη σε εκείνη την θέση",
        "photoURL": "q17q6"
    },
    {
        "question": "struct {int x; int y;} point = {42}; Ποια είναι η τιμή του point.y;",
        "answers": ["42", "0", "1", "Ότι έτυχε να έχει η μνήμη σε εκείνη την θέση"],
        "correctAnswer": "0",
        "photoURL": "q17q7"
    },
    {
        "question": "Έστω struct {int x;} cafe = {1}, bar = {2}; Η παράσταση cafe == bar αποτιμάται σε:",
        "answers": ["1", "0", "Δεν αποτιμάται", "42"],
        "correctAnswer": "Δεν αποτιμάται",
        "photoURL": "q17q8"
    },
    {
        "question": "Έστω struct {int x;} cafe = {1}, bar = {2}; bar = cafe; Η παράσταση bar.x αποτιμάται σε:",
        "answers": ["1", "2", "Δεν αποτιμάται", "42"],
        "correctAnswer": "1",
        "photoURL": "q17q9"
    },
    {
        "question": "Τι θα τυπώσει το παραπάνω πρόγραμμα;",
        "answers": ["ManahManahManahManah", "ManahManah", "Manah", "(τίποτα)"],
        "correctAnswer": "Manah",
        "photoURL": "q17q10"
    },
    {
        "question": "Θέλω να ταξινομήσω σε αύξουσα σειρά βαθμολογίας το struct student[1024] - χρησιμοποιώ την συνάρτηση σύγκρισης:",
        "answers": ["int comp(... s1, ... s2) { return s1.grade - s2.grade; }","int comp(... s1, ... s2) { return s2.grade - s1.grade; }", "int comp(... s1, ... s2) { return s1.grade == s2.grade; }", "int comp(... s1, ... s2) { return s1.grade ^ s2.grade; }"],
        "correctAnswer": "int comp(... s1, ... s2) { return s1.grade - s2.grade; }",
        "photoURL": "q17q11"
    },
    {
        "question": "Τι θα τυπώσει το παραπάνω πρόγραμμα;",
        "answers": ["1", "0", "Δεν κάνει compile", "Θα κρασάρει", "42", "\"Dimitris\""],
        "correctAnswer": "0",
        "photoURL": "q17q12"
    }
]